我正式宣佈罷工失敗

你諗下對上一次香港罷工係幾時？
sorry我諗唔到，因為香港人真係好鍾意返工，
你哋以為幾張文宣真係足夠令人衝破罷工心理關口咩？

其實罷工前既星期日應該至少搞個集會，同大家講下罷工嘅好處同埋有咩可以準備，做好心理輔導，之後個星期一大家就一氣呵成罷工。

例如你解釋比個百佳姐姐聽你第一日唔返工係唔會冇咗份工㗎，雖然佢會扣你糧，但係到第七日佢可能求你返嚟開工而唔計你之前罷工呢？我哋一定要團結要贏就一齊贏！

琴日係遮打花園絕對可以咁樣做，我哋要放棄講嚟講去都係嗰三幅被，支持嘅人一早都知道政府同黑警做咗啲咩，我哋應該花時間討論未來要點樣做，
而唔係不停浪費時間譴責過去佢哋做咗啲咩啊。

大家覺得點呢？

敗你老母

直接block呢啲三毛

叫個高級D既出黎同我講喇

單機啦

樓上果幾條友做咩鳩，咁都叫三毛？
樓主有比建設性提議：係集會上講解罷工，等民眾有心理準備。無論你同唔同意都好，最少都討論下，而唔係連內文都唔睇一下話人三毛

e 家連登仔已經唔識思考，一見到第一句已經幫人落咗定律係三毛。唔該快啲block 埋我，我諗撐完佢都自動俾人歸邊做三毛。

如果每間公司既老闆都支持
咁我相信大家都會罷工

果啲打手垃圾三毛黎架

唔駛打太多字

直接叫三毛死全家

唔好標題黨得唔得

咁畏首畏尾就咩都唔洗做啦

標題黨block

block乜7
明明樓主比緊建議
仲要算係唔錯既方向
唔好尻黎啦
唔做標題黨有時真係好難引人
你照入黎討論建議
d人會識睇架啦
唔好下下都咁沖動好唔好

請勿散播失敗主義
7.30不合作運動
8.5全城大罷工

［急］罷工成功方案！

個個覺得罷工唔係直接同自己雇主掛歐，風險大得不償失，讚同樓主要搞個集會建立信心信任，不過認同標題起得衰

三毛死全家

你呢個標題攪到大家想正式宣佈你老母比狗屌

同政府人員嗰次集會一齊搞啦
唔罷唔係驚咩 係驚無效果自己做

試 可能會失敗
唔試 就一定失敗